慎入，有圖-出1萬蚊搵連仔奶我腳指，有冇人肯制？

制

唔撚制

你等住破產都得 大把連登仔狗衝

唔撚係呀

仲諗住冇人敢

你係連登問，貼錢比你奶都有啦

你 ？

戴套奶得唔得

戴套即係奶套咋喔

連仔真係咁撚想賺我1萬蚊？

洗汗淨奶一下 有10000

點洗得乾淨？我想問你？

連仔為左1萬蚊可以去到幾盡？

個POST都冇人敢入黎啦

仲奶？

9999我奶

對唔住，我走火入魔

中和返先

冇人敢入POST

中和返先

加返血先

補血＋

補血

勇士補血

暫時得4個正評

仲話連仔貼錢都制？

洗干淨意思係冇老泥冇臭味

一下下計1萬，無上限